黃色區議員要總動員號召全港清潔日！！！

民主派區議員應該係時候總動員號召全港清潔日，但可能要新年假後。

好處：
衛生清潔；
增加曝光吸納支持者；
反應快過政府，摑政府一巴。

推